連登個APP做咩係咁彈

一轉去熱門個到就彈 有冇巴絲都係咁

metoo

一樣，iOS11

一入就彈

me too ios 11

我都係

Me too今日先係咁

做咩唔開去站務台

彈app既大家幫推呢個po

求連帝del軟件台標題有特殊字符個po

啱啱彈完一入app就見到哩個post

#metoo

ios11 一樣

而家用返電腦版好唔慣

頭先有個post有條油打左d亂碼不明文字 我懷疑係一load到d文字就係咁彈
利申：電腦白痴

屌 雙修緊
早幾日用an就彈毒網
而家又到iOS有事
用乜都死

已經del 左個post

block柒埋佢啦